杜汶澤簽嗰條囡會唔會大陸哩太得緊要

本身個樣已經係架啦 又打簡體

依段野想點 點解杜汶澤會簽撚左佢
擺到明落鳩佢面啦依家 炒撚左佢啦
原先諗住follow黎睇下波 都係算

00後嚟？

杜汶澤走佬去台灣居然響台灣媾件中國妹一齊食飯

根本就鄰國出生
成個樣都似啦

係咪特登咋？
有冇咁直接呀

我依家落街買，條廁紙3個字就有添啊

呢個有睇 反而條大陸婆好似對佢又冇乜反感
定純粹因爲有得上鏡

簡體係邊？
為什麼？

你睇下佢前幾個stroy
係真係淘寶買package

波大係咁架啦

乜水嚟

條女讀咩主播，擺明想紅啦，有得上鏡梗係好

我一開始follow佢個status 係簡體黎
佢個名 貝 用簡體嗰粒字

屌佢

貝依霖 好似係 依家杜個網show長期有佢

之前簽左曼聯果條女唔做先比佢執二灘

佢係咪離咗職？

七日通知

點解？

唔肯接咸濕節目

依件大陸雞又唔識講野，杜汶澤成日串鳩佢做雞咁

不過條女IG成日出限時話搵人去巴黎代購，唔知是咪運毒

應該試食過先捧佢
杜汶澤彭浩翔呢d都係一擔擔, 鹹到出面

難為大塊田

肥撚到 不了

話淨係去排隊
我心諗 邊有咁撚筍呀

有得屌我會屌既 但當佢係雞

咁嘅身材 + 咁嘅樣
唔sale咸濕仲可以做咩？

健康

咸濕健康ok?

好撚多連登仔見佢抽下政治水 講幾句粗口
就當佢神咁拜

杜xx 除左上映前 無啦啦自己做新聞之外
原來仲在生

佢肥? 你又係鍾意屌排骨既青頭?
你去睇清楚佢身材

杜xx
佢都垃圾成日 扮撚哂野
成日扮野話唔撚共
其實就好撚後悔

呢隻臭雞上yes個陣個朵臭撚哂啦
真係做雞架屌
整色整水發明星夢學人改埋自己個姓又起藝名
無人識你呀

條

奶

曲

淨係覺得條女好鐘意公審人
講野少少唔啱聽就拎出黎公開處決

樣駁唔到
但佢打個啲 嘢 喺 仲正統過某部分連登仔喎

青頭仔係咁,無自己份喺度嫌呢樣嗰樣

你唔嫌奶埋人鞋底都無份

唔奶就話人地想奶,你講晒

做呢行真係有樣睇，條女成隻雞咁

玩下叫雞都要搵隻愛港雞
係咪咁撚痴線

冇人貼圖？ 條女好撚索

呢隻雞出哂名藍屍

條女奶共 仲話可以幫人參加中國有嘻哈2

幾錢食到

依種人係最on9
唔知道自己只係利用身材先上到下位 明明iq eq係上唔到大台
正常人留意完之後都好快unfollow

佢中學已經曳到仆街啦，又離家岀走又俾呀叔攪

肥到閪咁又樣撚衰
你地問我屌開咩女我都咁話

平時啲相大執嚟啦 勁撚肥
蘋果照妖鏡

同杜汶澤一樣肥 好砌有限
擔上山食到成個月

嘩 屌 條女成座山咁

真係肥
之前fb post 下d鋼管舞片
我屌你老味成座山係到飛咁
睇到眼都突鳩埋

擔座山上山都好高難度下

條女係節目到扮到勁撚純情

睇片都知係肥閪

ok嘅,呢啲先叫言論自由

即刻unfollow

咁似邵音音

wtf佢n年前喺menclub做嗰陣唔係咁架喎

係以前好撚FIT 唔係瘦底 而係勁有線條又淫
唔知係咪佢呢排唔做運動 又周圍玩

認真去巴黎代購單嘢好有可疑
有啲唔熟嘅朋友都無啦啦問過我
內容又係同呢條女講啲內容差唔多
真係覺得好有問題

唔係啦 早排好多殘體字
可能呢排跟得阿澤多先收斂咗

呢個純粹係退稅 好多女都有做 貪有得周圍去打卡

之前有第二個post話係食避孕食到咁

連登狗一向賤嫁啦 見到支那有乜天災人禍就笑尻班支那人冇一個無辜個個都抵死 對住支那琦就英雄前英雄後

巴打去過？
我都想知咩人咁豪包咁多人去法國
中途走咗去會點

食藥食到肥曬
如果唔係無可能短時間肥咁多

如果係正路既話 應該係包來回機票 酒店 同小量零用錢 無額外收入
多數係中國區大代購團 大量一退就平好撚多 每次排2粒鐘左右
其實你走左去都無所謂 因為你用自己錢走 <<<呢個無聽過
佢只係蝕左酒店 機票

佢唔係咁肥邊有奶，擺明對奶同pat 都係鬆拋拋個啲，其實簽佢係咪佢肯講sex 咋 ? 有次講叫鴨外賣流流地，見到阿澤個樣好似唔撚信佢

pat就冇可能鬆，條女真係有實力跳鋼管舞，公道講句跳舞跳到肌肉實晒睇落肥唔出奇，不過塊面就真心肥

香港網購得嚟 落街買仲快
不過我依然唔會淘寶

陣蝗味

嘩屌

每幅相執半日先出到街

杜汶澤咁本土都捧大陸雞

wiki話條女香港出世㗎

條水桶腰粗

點解香港出世個樣都咁撚哩

佢又唔係出名 鬼有人知佢邊到出世同咁得閒幫佢打WIKI咩
分分鐘係佢自己打

唔知，我都開頭懷疑係大陸妹所以google，點知wiki又話佢英屬香港出世。但佢個樣真係好似梁思浩

以前唔係咁，以前正好多

咁睇好似肥過啊澤

形容得好傳神

以前係咪都係執相執出嚟

佢成日係IG叫人去旅行 成日懷疑同之前木雕單野有關 有無人知內情係做緊咩

副計好撚得特別係個pat

純粹白話緣故？

真係幾似梁思浩

1999到
佢有冇自己讀過出黎聽下 打字打到成個語障咁

年衫問題？
Ig相好fit ga wo

J左好多年 都見過真人 係香港少有既線條肉底 幼腰大屎忽 3角比例腿
但樓上張相我睇都呆左 如果係真既就肥左好多

好正bor

你睇下杜生d新片啦
真係肥撚過西

正撚到 話知佢簡體繁體 我就想入佢下體

呀嬸

beauty exchange果d facebook page
有條講女人m到既片，係佢同另一條女做主持，講佢地d女人係m到既時候男人應該做d咩、做d咩係最乞佢地憎，嘩佢地d格港女到痴線

屌！差咁撚遠

你叫雞都唔會睇佢係咪大陸妹啦😏

原名係咩？
呢條女好似係大陸都有d名氣

係真 我個frd已經去完返黎

陳杏媚

以為退稅係賺果d on9
大陸狗咪成日做緊呢d
一定係買平左都放唔出去既野

HKTV 第二日就有啦 lol

佢地叫人去旅行咪做緊呢樣野 多數係大陸大量落單 香港人負責排 唔好問我點解 我唔識
收曬錢夠數就叫人去買
香港D 姐姐妹妹好開心當去左個旅行 但只係免費來回

仲有咁多人偷野都唔係冇原因既

慘 口裡反共

抵撚死
睇唔順眼呢條女好撚耐
Ig講嘢串到仆街 仲要係踩港閪
根本就係自卑心作祟 香港人幾廢都勁過你條大陸喱啦
仲有成日話比毒撚騷擾 咁嘅eq學人做明星

條女真係好撚肥 ig d 相都唔知要執幾耐

集集都有追開, 我都覺得無左佢會好好多
佢著衫真係好撚肉酸

舊時就正 跳舞做運動 但而加係人型豬 加大陸人

用哋同喺
連登仔都未必做到

有無ig

呢條女八字波
英文名好叫唔叫叫獌狗

有冇ig?

嘩屌你老母

大陸蝗係咁 覺得中國咩都係世界第一
之前接觸過條大陸妹話香港銀行交通乜乜柒柒落後 咩都唔夠大陸嚟

咁愛國又要幫杜汶澤打工

雞黎 po相話王c聰係佢契x 笑死人
做雞又拎貞節牌坊

有長追佢D節目 條女真係好淫 同佢真係好有火花
之後睇返IG先發現係大陸妹

王思聰肯屌佢既話
佢追撚含都含唔切啦屌

嫌佢肥一定係青頭 屌你呢種身材好撚正囉

有老細照 有人包 咪唔洗做成日周圍玩

巴打同佢好有火花？

個時menclub報天氣都無咁撚柒肥
而家山東婆咁 陰鳩公

SOR我1999 講緊杜生同佢有火花

杜生快啲搞搞佢啦

係咪佢

杜汶澤有冇屌過

杜生口裡反共
轉個撚頭就請番個大陸人

連登仔乜柒都話人運毒架啦
識條撚咩佢地

屌你老母真係唔撚識架啵

year2

今晚扑野夜唔夜
次次講乜話題佢唔係話自己有試過，就朋友試過
阿澤都擺撚明唔信佢次次都串佢一獲

我真係幾認同佢講嘢架其實 大陸真係好撚先進可以好快乜柒都買到不過個卷紙巾 可能黎到有屎咁啫
啲電器又可能會漏電呀會爆炸咁 其實都無咩 幾安全幾勁架 希望佢快撚啲躝翻大陸啦！

終於有人屌

爆炸糖， 你估假？

唔肥啦 比起啲c9 算係漲少少咁啫

Source!!!

前1，2年
佢好似有做過下men club 報天氣？

果時唔肥，超正

今次到我地撚翻下佢啦 啲蝗婦係咁
大大聲地盡顯野蠻、無知 低文明 自暴其短

搵人sd 呢個post比佢ok? 好想佢挑戰下我地
佢咁了不起

你唔屌我屌

呢啲身材 唔難搵 141 襟鐘就有， 四、五十路 太子 老廟一街都係 ching識食

9姑娘咁

扯左

真心唔like
講野又唔正

寧願屌杜汶澤

我見完都unfollow左隻臭雞

未痴埋杜生之前已經留意佢， 正撚到仆街wor, 你地可以搵下佢跳舞d 片睇

不過做咩上面張相變左貨櫃車咁既款，鳩都縮埋

肥底

冇相點討論

乜佢而家咁肥

呢d人成個北區都係啦。就好似果d大陸留學生，出左國都自我審查自動愛黨

肥底黎既
好彩無follow

呢條肥婆仲有冇多啲真相（肥西相）睇睇

手臂同大脾都好撚粗

CLS

同巴打一樣

Follow佢ig, 感受到佢種蝗味加戇撚鳩鳩既思想

波大無腦唔緊要, 我都係睇對波啫, 你唔好寫哂出面先得架...

戇鳩到咁, ig喎, 大撚把女揀啦使睇你?

你地覺得真係正咩

呢條女好耐架啦。以前係高登都俾人貼過幾次.
之前英文名好似係叫Tiffany定咩。 以前有做私影。
啲巴打仲貼佢讀緊書啲相. 肥到仆街

想睇

unfollowed

屌 咪係囉 即刻unfollow算

又冇深度 唔知講緊乜鳩

肥到咁撚樣

臭閪

正臭雞，大條道理蝗化香港
肥撚到閪咁，同舊識行識走既生豬肉有乜分別

豬閪都係肉, 有得屌實屌

屌d竹昇妹真係好麻煩

真係要unfollow

條女

屌過啦 好低b

但肉地好過大部分港女

真㗎 咁你透露多小小得唔得 你去嗰時帶咗大約幾多貨返泥

應該係唔使帶貨番黎?

要帶架 拎返泥香港比佢

幫手運毒 正呀

條女之前係香港紅唔到
之後走去大陸，點之都係紅唔到
仲有佢ig相張張都拍到自己好瘦
一上節目就遮唔到，原來肥妹仔黎

睇下連登仔反佢救唔救到佢

屌 臭雞一隻 成撚日痴住哂 痴飲痴食

其實大陸狗係歐洲唔同既Retail Store搭好哂路拎折拎後門貨成批隊返大陸，呢D真的不了，不想做砂朗。

牙朗*

去秦國旅行果時去探下牙朗

巴打.睇唔出你都幾吃得開

其實佢係青頭
所以先覺得呢d身材正